# Network calculator

Софт для построения схемы сети и расчета главных сетевых параметров в реальном времени.
Написан на js с возможностью билдиться в .exe через библиотеку electron.
----
Магистерская работа. Апрель 2020 г.